[Victor Moura]: https://github.com/victorcmoura

### Histórico de Revisões

| Data       | Versão | Descrição            |         Autor             |
|:----------:|:------:|:--------------------:|:-------------------------:|
| 07/09/2018 | 0.1 | Criação do Documento com descrição  | [Victor Moura] |

## NFR Framework

O Non-functional Requirements Framework (NFR Framework) é uma plataforma de trabalho baseada na modelagem por metas. A análise começa com os _softgoals_ que representam requisitos não funcionais os quais são acordados pelos _stakeholders_. Apesar de serem difíceis de serem representadas, as _softgoals_ tendem a ser qualidades globais de um sistema de software.

## Diagramas

* [Versão 1](https://github.com/Desenho2018-2/GitPub/blob/master/docs/images/NFRGitPubv1.png)

![](https://github.com/Desenho2018-2/GitPub/blob/master/docs/images/NFRGitPubv1.png?raw=true)
